# Test End Point Api REST
Endpoint Test Api REST: Es una aplicacion para testear las operaciones api rest: POST, PUT, DELETE, GET
## instalar dependencias
```bash
    pip install -r requirements.txt
```
## ejecutar testing sobre la api rest http://localhost:8080/api
```bash
    pytest -s main.py
``` 
## Introduzca el num ero de recursos a crear, modificar y eliminar en el pront
```bash
    main.py..
    Indique el numero de recursos a crear:
    Indique el numero de recursos a actualizar:
    Indique el numero de recursos a eliminar:
``` 